「Apple Store」求各位做緊嘅巴絲入2入黎

之前有收到電話，但係因為時間唔啱推咗 依家已經搞掂啲嘢 想話再申請，但係等好耐未有回音
聽人講員工推薦有獎金攞 近排又出新iPhone 我諗應該都等人用 求巴絲睇下得唔得推薦我入去做 感謝